點睇間間大唱片店都執笠 但節拍仍屹立不倒？

好似90年代早期已經有
去到依家經過 乜都賣不突止
居然有單車買
啲電視音響仲鬼咁大聲
利申 中7果年做過pt 幾個月 都幾差下

黃大仙？好似唔做了

金馬倫道

以前仲好多人租碟
依家都冇乜

得返佢同CDw